［有嘢玩］自動send信俾建制派議員表達反送中意願

按此展開激烈對話

千祈唔好send多一封！！
唔係人哋電郵爆咗就唔好啦！！

十連無難度

幫推

單機連登

推

支持

it狗好波

巴打好波呀 真係懶人專用

I.T不再狗化了…

正,㩒幾個掣就搞掂

唔係我整

sent

駛唔駛咁快割蓆

千其米咁做

好好用咁wor
唔好推

hoball

push

郵箱十連発

我一早覺得要有人寫啲最簡單嘅template加platform整呢啲野
終於有人搞 支持

唔係玩架

正哦

成功的例子！！

屌柒共奴的香港80後小市民 敬上

郵箱破壞20連發

send 實體信塞滿立法會個信箱會唔會可怕啲
PS
極反對大家咁做 大家諗都唔好諗

不能只有我看見

呢個真係要推

Push

啱啱下款各自用劉曉波 艾未未 譚作人 寫左封

Again

有好多問題想問佢哋

屌

功德完滿

想知堆議員仲有冇用fax機
好想用cut有線大法

人地set個filter就搞撚掂啦
幾時都話連登仔真係天才黎

不誠實使用電腦

推爆

表達反送中意願囉

建制派唔使睇市民寄比你嘅信？！

推 乜都做

可能真係唔洗

想問吓 咁會由同一個email send俾佢地？

sent! 會send多幾封 謝謝

正已send

利申9up

如果標題可以自己打埋就更好

正

最後，我想向各位說： 狡兔死走狗烹

今次係逆向

On9 真係唔識架wo

十卜

已經好俾面send左一封 不過我驚佢都照爆

好正

佢地有咁聰明嘅話你嗰4000蚊一早到手啦

send 左，send 埋右

Filter晒

反共小旋風

標題寫咩好

ho ball

最後，我想向各位說： 小熊維尼衷心希望可以撤回逃犯條例。

此致
立法會建制派議員

一名香港市民
小熊維尼

正呀 THANKS!

之前有不斷打電話罪
唔知有冇不斷SEND EMAIL罪
BTW 支持

會send去邊到

推推推

辛苦哂
推到大家一齊做

推！

過咗送中條例就可以用「不誠實使用大腦」告啦

會唔會Block到寄件者?

6月9日 唔贏唔走

sent, 各位6月9號見

send左

文翠珊都支持

好波

Sent

呼籲大家唔好咁做

呼籲大家千祈唔好咁做呀

Send左

推。已腥。

整呢樣野出嚟嗰位巴打

巴打好波

創意分台

支持！已send十封

done

仆街了

呢個好耶呀呢個

大力推一野

其實向立法會表達意見應該係合法

極權政府做咩都係犯法

加埋十一哥入個list度啦

但係有冇人知其實係咪真係send咗
如果個bot有bug就好笑
同埋係咪全部同一個sender email address?

我強烈要求各位建制派立法會議員，考慮香港人清晰的反對意見，不要犧牲香港長遠利益，並於表決《2019年逃犯及刑事事宜相互法律協助法例（修訂）條例草案》時，投下反對票。

最後，我想向各位說： 我操你妈逼

pish

Done and push

已射

here we go

既方便又快捷

Done

炸人地信箱 不要得

我唔會幫手推呢個post

加油哦呀

4

5

6

7

8

9

10連

連登10連咁易嘅

記得一人一封好啦

唔好再推 咁樣會整爆人地mail box 唔係咁好

有無得sd去777到

有無佢地私人郵件同工作郵件？

標題點解唔可以自己打？

1

2

3

10

好撚正

Owner千祈千祈千祈唔好轉sender 既email & title, 如果唔係佢地會block唔到呢個apps

好撚正 已send

正
勁方便啊喂
幫手推下先

Gd

人地直接block 左個mail server 咁咪收唔到囉...

好撚勁， 唔洗填個人資料， 咁幾個制就用香港人身份屌柒班保皇狗

推爆！

香港無建制派，只有保皇黨啊樓豬

如果title 可以自己改 扮做important message 咁仲好玩

唔好推

建議用新移民既名義，+打簡體

Sd咗十封

唔會跌落垃圾郵箱咩

功德圓滿 2019

岩岩填左,,真係好嬲!!

大家sd左幾多封

推
好玩

好玩到停唔到手

大家今日玩咗未？